咒術迴戰 （9)

成件事發生因為55555出世嘛
班老野可能以為55555封印左好過癮
但係本身55555打破左ge平衡靠55555頂住先未有變化
55555封印左之後 人類方真係等含撚

愈推愈快

lm

七海作為連續黑閃紀錄保持者
一下黑閃都冇打過出黎

無人可以刻意使出...

脹相真係好慘 比不存在記憶 搞到痴左線

新post lm

想問無中生有其實係點解會有？

只係知唔關宿儺事

但又唔似係術式
一黎發動條件完全未明
二黎剩係對人有效
三黎如果同咒力有關，五條應該會知

未答到你住漫畫都未講
暫時黎講，普遍認為係虎杖嘅術式

全自動相信我之術

佢心諗關我咩事

Brother本身都痴痴地所以無事

Lm

唔爭在認埋東堂做細佬

超摯友

Inception

有冇機會不存在的記憶其實係真 虎杖都係被製造出嚟 之後被阿爺執咗黎養 脹相有關虎杖嘅記憶本身應該被刪除 不過見到之後記返起 然後東堂就係純粹痴漢 如果唔係五條無理由睇唔到

東堂隻手唔係冇左咩

驗眼

我重睇左 133隻手生返出黎我係咪要驗埋腦

重睇多次，對下d時間

知了 岩岩睇返

咁緊張嘅場面都仲插到gag位

LM

有冇人有睇?

FF too much

條友成日鳩up

我又鳩up 下

封面得返4隻手指
虎杖食咗15隻
咁淨返一隻去咗邊?

其實虎杖本身就係一隻手指
佢父母當年意外接觸到隻手指
解除封印令佢一家三口一齊死咗
但係父母臨死想虎杖BB活下去嘅思念(詛咒)令手指同虎杖結合咗起死回生(係愛呀哈利)
亦都成為咗最完美嘅封印/受肉體
所以千年以來無人處理到宿儺嘅手指但虎杖有高適性
呢個亦係佢超常體術嘅原因
同時亦因為封印令佢無咒力外洩令人以為佢係普通人
佢爺爺死前原本就係想講呢個事實比佢知

有一隻喺美美子度
仲有四隻下落不明
完

哈利波特分靈體

如果真係術式
其實幾似Bleach濕鳩完現術篇
月島個能力終結之書
話晒芥見都係fans

死左兩個細佬，認返兩個補數

諗起佢地圍埋吹水都覺得好笑

呢種情況五條應該睇到？

不如話虎仗係幽遊既魔族大隔世仲合理啦

直頭係宿儺轉生

係咪仲未出漢化？

lm
希望今個Post少啲罵戰同閱讀拎U嘅新讀者入嚟問戇𨳊嘢

引又唔洗串人拎U既
相信大家都係鐘意套漫畫
可能對方唔係成日睇漫畫呢
又或者可能大意冇睇清楚，都係小事啫
不過罵戰就真係少D好
大家討論係正常既
但唔好下下屌人老母
係香港住壓力已經大，而且負能量又多
放工成隻狗咁出個post都要比人屌老母真係人都嬲
唔啱咪傾到啱囉！
少D粗口, 禮貌少少
我相信對方都會尊重你既

但真心 睇唔明既人
真建議睇多幾次先問
好多時係好多重要信息係一格幾句裡面
飛住睇一定有野唔明

而家得英肉 我都驚睇唔明

簡單嚟講依到只可以讚，唔可以質疑
特別係話佢拖劇情/似某漫setting ，一定唔可以講

上期最後都有漢化，我諗今期都有？

大家都係brother

你都係算_數啦，先唔講讚同彈嘅問題
而家套套漫畫基本上或多或少都一定會有其他作品嘅影子
你係咪要每套新漫畫都要搬出黎講佢有邊套邊套嘅影子?
同埋你要講似某套作品可以，比d深度好冇?
好似上次漫事屋講咒術似火影，咪剩係拎哂d表面野黎講但又講到成舊屎咁囉
1老師帶2男1女就火影，主角體內有隻野就九尾，老師戴眼罩就卡卡西
then?仲有邊到火影?
你要講佢似咩作品你係要拎黎比較呀大佬，唔係剩係將焦點放係表面
「哦，佢呢個設定咪咩咩咩作品囉」
然後呢?咁你發表完呢個感想想其他人比咩反應你?

之後拖唔拖呢個問題你都係講出黎搏比人binc架姐
你話佢拖冇問題，但你嘅論述係咩呀?
打黎打去都係黑閃冇新意、真人打左好耐可唔可以快d完、一集打兩拳就完
下下下下下?先唔講黑閃問題，真人換左4次人黎打，集集都有劇情推進
你嘅理由竟然係因為真人黑人憎打得太耐同埋冇新招所以覺得拖
明明每集都有推劇情有深化角色，但就因為唔合你心意所以佢就係拖
你問下其他人你咁樣講合唔合理啦

點都有支站
然後有網抽出黎
不過譯成點就

人名全部唔認得

就係唔想啲痴線佬睇唔明入嚟問，問完人哋答佢/叫佢重睇邊度就屌人老母

漫畫同動畫下集都係出京都校嘅人

樓上巴/絲打話點都有漢化 不過可能翻譯冇咁好

咪提其他人一定唔可以咁講囉驚新追嘅人唔知啫，到時你又要打咁長就好辛苦
Ching唔好咁好火呀

咒術都睇唔明不如睇返唱K小魚仙算啦

人名都係日文黎不過變左羅馬音啫

我想問邊到有英肉睇

鬼滅都俾人屌，呢套明顯在鬼滅之下

有人屌即係證明出左名
如果仲係小眾既有人得閒屌你咩

唔該哂

真鬼滅紅左連LiSA都有人屌
成班見紅就踩

宜家好多野紅就會有人想反
所以好少理果班人

呢套係鬼滅之下咩？

引戰汪汪

套野一紅
就會多左一堆周圍亂推咒術嘅fan
可能係無心嘅
但喺其他作品討論post推咒術
咁做令人覺得冇禮貌
希望佢哋識睇場合留言
唔好影衰自己鍾意嘅作品

專登入咒術po引戰嘅人
大家負皮就算 唔好應
免得阻礙討論

可能指人氣啫

睇完前傳，
邊度有講乙骨去咗外國？
乙骨條女冇咗仲有咒力？

由佢啦 等陣又發表腦補偉論洗po就仆街

東京同京都打果陣好似提過去外國

解咒果陣咪已經開咗估 建議你重睇

1. 二年級出場嗰陣伏黑講
2. 乙骨係五條遠房親戚，佢本身就大把貨，里香之所以咁勁都係因為乙骨嘅緣故

呢套真係要睇2,3次先完全理解到

其實都係一格畫五條講出口啫

乙骨嘅咒力應該係外傳主要劇情之一
所以先建議佢重睇啫

之前追po唔少人都估個腦係加茂/99，而家睇嚟係個未提過名嘅角色？

仲有天元既

但天元可能性其實好低
天元只要咩都唔做咒術界就會原地爆炸

真係好ON9
七海咁就領便當

古時無畀天元同化嘅星漿體, 一路換肉身

其實假油同天元可能真係有啲關係，假油喺真人入學校攞手指嗰時話唔洗理天元嗰段，其實好可疑

我諗天元個定位係死神入面既靈王用嚟保持世界嘅平衡之類，佢話唔洗理天元應該係因為除左機械丸之外仲有一個高層既內鬼

好似幾得宜

話就話無人可以打出
但主角打真人就可以需要就打出

資質唔同嘅，五條話虎杖可以同佢比肩而行喎
雖然我唔覺嗰刻虎杖超越咗七海
勉強可以咁講

佢話明無人可以，即係五條都唔可以隨意打黑閃啦
主角威能咪想用就用

我覺得黑閃唔係一招技 係會心一擊咁解 打機都唔可以控制啦 隨機先出到

明明呢話幾緊張
但最尾又認brother笑死

真係講中左假油係個個人

134出咗

真人比夏油抽左術式之後射咗出去

似係個個人都係俾人附身喎

「讓母親懷孕的咒靈」
啫係咒靈有”繁殖”嘅慾望或者能力

同埋假油喺度笑自己
話學咗”嗰個人”係到講經
“嗰個人”係唔通指真油

前個post我估假油係加茂 結果得幾個負評
點知真係冇估錯

想問邊度睇 同埋呢套嘢逢星期幾更
謝謝

原來有啲咁方便嘅網 仲要係香港人做漢化

今集

正啊

真係用返漩渦入面隻野

術式抽取咪好撚勁
變到all for one咁
仲要佢有無為轉變之後可以隨時refresh自己
基本上可以不老，唔洗再換身體

佢本身換殼嚟招簡直就好似天元換星漿體咁

呢集好正

唔通虎杖真係九相圖之一﹖

每一集都要講一次 漲相真係好撚陰公

個個都咁估wo
一係你執口水尾俾人負 一係真係行得太快

同埋你留意下 加茂個額頭都係比人操控
大膽啲講 應該係宿儺級別嘅人嚟
可能係三大惡靈之一
似係平將門 相傳無咗個身體得個頭

其實而家港版漫畫出返未 之前未出動畫 買完版權唔撚出正仆街

屌呢個正

係咪即係已經死左

最初覺得假油目的達成係會靜雞雞走 咒術師完敗 依章會好黯然落幕
最後先交代之後既事
估唔到最尾係俾人圍既情節 最後應該好似死神救露琪亞篇咁 一班人睇住藍染走

現階段冇55555冇人夠假油打

佢話極之番係各術式既奧義
即係其他術式都有極之番
而咒靈操術既極之番係漩渦
但漩渦除左用黎攻擊 仲有個效果係可向咒靈術式抽取
大家點理解
即係佢可以用真人個術式

脹相話虎杖係佢細佬
係不存在的記憶定虎杖父母可能都關嗰隻讓母親懷孕嘅咒靈事

一係脹相講緊事實
一係脹相被完全洗腦
作者唔解都係估估下

人人都估到係加茂
結果加茂原來都係被搶肉體嘅受害者
到底真正身份係咩人

之前都諗點樣用咒靈操術控制真人
因為出場過嘅pokemon 都係唔識人話
點知就攞咗佢做大炮

要吸左1級以上咒靈(真人)先有效 唔係仲廢？
術式抽取好處係cover佢講既缺點
例如假夏油可以無為轉變

成個場得宿儺先夠加茂揪

字面上係咁解
要吸準一級以上因為先有術式 or 術式有用？

準一級依個詞可以捨去
因為有術式既咒靈必為準一級或以上
2級 都冇術式 緊係無效

如果唔係準一級或以上
呢一招只係射隻野出去
無抽取術式嘅效果

突然有個咁既設定 夏油一直冇表現佢識其他術式

而家咁睇加茂憲倫
只係其中一個使用過嘅肉身
再加埋裏梅出手護住假油
都幾肯定宿儺、裏梅、換腦
三個人本來應該係一伙人嚟

應該係為咗處理識講野嘅咒靈嘅問題
順便加強佢作為最終boss 嘅實力

最後海賊番外好可愛
55555被打

唔知點收科

裏梅咩人嚟 點解可以生存咁耐

記得真夏油打乙骨都出過果餅漩渦

但抽術式無提過嘛

又真係無, 可能比假夏油發展出黎 或者作者講既打乙骨時真夏油分散左咒靈連能力都打左折

可能都係換左腦？頭髮遮住睇唔到額頭啲線

又要等佢畫新陰流係乜嘢嚟
假油居然睇得起

應該係純粹睇得起日下部姐

應該唔係一伙

假油講過宿儺只係plan b
裏梅既plan a就一定係復活宿儺
兩者都叫有相同目的先行到埋一齊
但始終裏梅係宿儺條靚
最後都要睇宿儺同假油有冇利益衝突

不過三者似係相同時期既人物
假油同宿儺似乎都好熟悉咒力
咒力知識都多過其他人好多

另外假油對宿儺都好熟悉
一黎有自信冇宿儺都夠成事
同時都明顯冇特別想宿儺復活
但又唔似會膽心宿儺復活阻礙佢
加上佢之前估到學生入面有宿儺既地雷
兩者以前應該都有相處過

腦魔換咗咁多次腦都未試過俾肉體反入侵
又唔小心變咗夏油講野

睇黎夏油真係有機會復活

不過真係唔知假油講既野有幾多成真
咩planB都有可能係要黎昆班咒靈

果位女性係好似瑪利亞咁自己懷孕
而唔係有咒靈去搞 先至懷孕

然後加茂（？）曾經將血液混入果性女性（強姦？脹相用到加茂家家傳術式）黎做實驗 女嘅最後更失蹤埋
搞到脹相勁憎加茂

依家出面有人估緊虎杖其實係咒胎九相圖嘅第十相
因為九相圖其實意指人死後九個階段
咁成功品就係生勾勾嘅虎杖（超強肉體、猜測老母可能就係失蹤未出場嘅果位女性）

重睇啦
台詞講到明有「讓母親懷孕的咒靈」仲聖母瑪莉亞

邊有變咗夏油講野

嗰隻漩渦真係致敬伊藤潤二
正到

咁要睇你點睇「莫名的懷孕」

平將門咁邪，邊個寫邊個出事
三大惡靈最猛個隻，而家都仲係現役
加上平將門係武人
同假油假茂(?)學者風格唔多搭

咒靈令佢懷孕>對一般人嚟講就係處女懷孕

我覺得唔會無條件使用，咁就太屈
多數係用一次嗰啲
真人無可能咁就退場，可能救返真夏油出嚟

求新一話link

我覺得虎杖係150年前嘅咒胎
之前仲估乜不存在的記憶係術式

但咒靈會有性需要？連生物都算唔上
我比較偏向係佢自己生產咒靈

前傳都有隻會性騷擾女人嘅咒靈
有咩咁出奇

因為brother都有

今集好多訊息 懸念都好多
加茂憲倫係本身已經係史上最壞既術師丫
定係比腦魔換完腦先係呢？
腦魔話仲有幾個名又係邊個呢？
憑佢能力揀得既都應該係大人物
單係腦魔自己既故事已經好吸引

Brother 就似ff
佢不嬲成日ff

佢想講解招漩渦
但夏油上身講咗舊嗰個解釋（夏油既解釋）
之後先發覺自己講錯野
再講返腦魔自己發現既術式抽取效果

亦都有可能不存在的記憶真係術式
脹相真係癲左線

咁虎仗都幾慘..
殺咗自己兩個細佬...

唔好追究到乜咒靈係咪生物有無染色體
漫畫啫，佢都講明仲有個老豆係咒靈

討論下啫

睇完今集就知

現役唔係崇德天皇咩
假油假茂都未講佢陰謀 所以唔知

果隻係真人黎？

我覺得宿儺同假油本身無直接關係
但裏梅同假油有機會已經合作左幾百至上千年
而且兩個人共同目標都係復活宿儺
但係想復活嘅原因唔相同
裏梅係宿儺手下但假油似係有自己意圖

我都覺得plan b嘅說法只係呃咒靈
之前都有人話點解咒靈唔等五條悟死左先搞事
如果唔考慮作者bug嘅話
煽動咒靈嘅人係假油
即係呢個時間點係假油（或+裏梅）決定嘅
咁最大可能個決定因素就係宿儺受肉
所以無論有冇五條悟佢地都要呢個時間點行動

如果係咁，裏梅同假油嘅主要目的都應該係首先要復活宿儺

以上純9估

同一句，你張圖個翻譯意思睇落含糊啲，但係睇埋下一頁話係「咒靈同人類之間誕下嘅孩子」，應該唔係聖母瑪莉亞

有冇人覺得三輪同99好似樣
到底佢呀媽同師傅係邊個
btw 日下部好型

我係台版bookwalker買嘅

咁你有冇睇埋你台版下一頁呢句？因為呢個漢化組翻譯都算出名準確幾好嘅

虎杖如果真係咒胎，咁佢超強肉體都有得解釋，可以話係用咗加茂術式換返嚟嘅天與咒縛

但係天與咒縛已經有甚爾呢個天花
如果作為主角純粹普通嘅天與咒縛
好似唔係太過特別，應該唔只咁簡單

真人炮比人輕鬆擋咗

若果淨係解釋天與咒縛係乜
然後比你睇虎仗同真希既表現
再叫你估邊個有天與咒縛
我諗百分之99既人都會覺得虎仗先係擁有天與咒縛
所以虎仗應該係有父幹架喇

極之番漩渦係射完之後術式抽取到射果隻野既生得術式
咁前傳真油係用化身玉藻前作漩渦 最後化身玉藻前係咩術式

學者風
一陣原來係菅原道真黎

佢係用漩渦「同」玉藻前去轟乙骨
所以玉藻無做漩渦

信虎杖係成功出世既半人半咒靈

作者寫所有親近佢既人都出事
五條 七海 伏黑 釘姐 東堂
相信佢本人都好快墮落

隨時玉藻前個術係地圖炮

咒靈操術越寫越勁連術式都可以據為己有
真油真係唔抵 死係外掛手上
今集仲帶出咒術另一頂點係極之番唔知係咪又係得特級先識

依家出過場果兩款
一係犧牲咒力換身體能力
一係犧牲身體能力換咒力

虎杖又有咒力又有身體能力
點解仲會覺得佢係天與

55555都未出無下限術式極之番

假油用咒靈操術運用得出神入化
真夏慘

咒力唔係食左宿儺先有咩

你岩 我柒左
自膠一打

又唔係咁講嘅
本身虎杖係冇咒力
係因為食咗手指之後先有
但唯一含糊不清嘅位係
受天與咒縛嘅人
會唔會因為呢個束縛
而唔能夠透過後天獲得咒力
如果係嘅話，咁就知道虎杖唔係天與咒縛

但我覺得呢個可能性唔大
以機械丸作例子
佢天生失去身體機能
而獲得極強咒力及廣大嘅術式範圍
最後透過「無為轉變」嘅術式介入
而能夠同時能夠重獲身體機能
同保留原有嘅咒縛

咁所以虎杖都有機會係天與咒縛
如果唔係就解釋唔到點解佢身體能力
仲勁過真希

佢咒力係呑手指得返嚟
所以五條先話佢係半個詛咒，所以有咒力

如果唔係天與咒縛都可以身體勁過真希嘅，真係太屈

係咒術殺人界御2家其中一家

係囉 熊貓又話有咩事唔會再企虎杖嗰邊
之後劇情唔通

自從爸爸黑出嚟後 佢嘅定位好尷尬

邊到有134 ？ 係咪未有中文

你搞錯左喎係日下部話唔企虎杖個邊，唔係熊貓

上面有人貼左link 自己搵

上面有link, 樓主不如pin 咗佢

支那仔又出黎柒

但D言論好熟面口

宿儺手指都算係一個論外之物黎
要話手指勁到可以壓過天與都講得通
但機械丸我覺得無從考究
佢打真人基本上都係直接控制傀儡同用以前儲落d咒力
好難話佢仲有冇保有咒縛帶黎嘅增幅

換腦

低調d唔好pin啦下次最好加密埋防cdrom
一陣唔知咩仆街又搞事搞到近戰法師棄坑就hihi

對唔住 自罰重睇
不過都差唔多意思
後面會唔會變咗高中討伐虎杖

邊到 香港漢化果個？

有講 自膠
校左滑動翻頁 skip左

本身都有，係普通人既水平
但唔識控制，攻擊冇帶咒力

食咗手指後變咗半個咒物，攻擊自然帶有咒力

但話同腦魔九相圖有關我又唔覺得
始終佢仲有個啊爺係親人雖然仲未知有冇血緣關係
而佢啊爺好似都知虎杖父母係乜人
就算Adopted
至少佢啊爺係肯定知道虎杖勁既原因
不過我又唔覺得作者會玩Adopted呢啲老肚到爆既套路

本身係0咒力連術式都冇

無野了 自膠 個網入去剩係睇到最新120 要再禁入去睇

講佢呀爺我諗起陰陽大戰記

邊一話講佢未食手指前有咒力

幾多人飛住睇

新post 頭應該大大隻字
叫人唔明就重睇
仲要細心睇哂d 字講咩

我自問已經睇得好仔細
唔明會google睇人解說
可能咁啱嗰part睇錯對話框箭咀？

應該調返轉
邊一集有講佢未食手指前冇咒力
因為咒力係全人類都有，只係強同弱嘅分別
唯一完全0咒力得甚爾，只要芥見唔講虎杖都係嘅話

係第一話，虎杖同老師比賽前睇唔到咒靈，到晚上同學臨死危機見咒靈，就知佢有普通人嘅咒力程度啦。

天與/0咒力，一係真希由頭到尾都睇唔到；一係甚爾天與到天生五官感知到咒靈。

咁你之後加油

伏黑講

樓主pin this

天與咒縛都只係令真希咒力變到同正常人一樣水平
設定上所有人都有咒力
而甚爾係惟一一個例外完全冇咒力既人，應該都再冇例外
但甚爾天生係睇到咒靈

虎杖以前未感覺到過詛咒，但未食手指前睇到詛咒
係同普通人一樣喺特殊關頭咒力提高睇見咒靈
證明佢唔係冇咒力

如果虎杖係天與0咒力
佢應該都會同甚爾一樣睇到詛咒
如果虎杖係天與咒力換身體能力
佢就應該同真希一樣睇唔見詛咒

但虎杖兩樣野都唔係

其實都只係我推測
作者真係冇講明過

突然間諗到，55555第一次見到虎杖，他已經食左手指，得伏黑見過未食手指之前嘅虎杖，但係第一話伏黑feel到虎仗身上有好強嘅咒物氣息所以追蹤佢，結果只係搵到放手指個盒，所以估係附喺盒上面嘅咒力殘穢

其實有冇可能呢度係伏筆，伏黑feel到嘅咒力來源，根本唔係個盒，而係真係虎仗？

不過咁就有個問題，點解虎仗話以前冇見過咒靈

伏黑有解釋正常人可能係臨死完睇到咒靈，所以靈異社嗰兩條友都睇到
所以虎杖可以同真希一樣，只係臨死(劇情需要)先睇到學校嘅咒靈
之後食完手指就有咒力睇到

但真希都唔係0咒力係降至正常人咒力水平
99講明全世界得甚爾係0咒力（77話，仲要畫埋真希）
虎杖食手指前由見唔到變見到，就已經冇可能0咒力。

呢個就要睇下之後要點兜或者單純當佢係bug
真依都話過真希冇咒力
但99講甚爾係唯一0咒力個陣佢有格分鏡係比真希

一係你信兩個學生 定 信特級術師 99
一係接受係bug

係咪得我一個唔知裏梅咩來歷
睇左幾次都淨係知佢係宿儺手下

大家都好熱衷討論虎杖係咪天與
但我都係期待佢同九相圖係真兄弟發展多啲

我覺得係咪天與都唔係重點 而且作者未解釋既野點講都冇結果

未必係bug
99話揾遍全世界可行性有幾大應該只係比喻
未必真係全球所有人都check過啦

漫畫都未講

但最少真依話真希冇咒力就同99講嘅野有矛盾
因為99認證真希唔係冇咒力
所以未必係bug但入面d人嘅認知上有出現分歧
睇你揀信學生定信特級99

講乜定你覆錯人

我係講「真依話真希冇咒力」，唔係我話真希冇咒力

然後真希都話自己冇咒力

然後99講唯一特例係甚爾個陣有出過真希嘅分鏡

岩岩重睇見到

伏黑爸個天與 超勁 見到詛咒+ 詛咒抗性+最強身體

當初人人當東堂ff
到脹相又有不存在記憶個個又估係咪虎仗術式
好啦講講下又似層層虎仗真係脹相兄弟
如果最後真係虎仗術式真係俾芥見撚狗咁撚

最鍾意睇連登分析師認真9up
結果到最後唔中

虎杖會唔會係最初個個咒嬰 其實未死

終於知點解好多人覺得呢套野抄來抄去
因為作者係諗畫面再到劇情，佢睇完其他覺得型嘅圖/人設就會記低，再諗劇情串起佢哋。當然劇情係完全新穎

p.s. 張圖係前傳漫畫後記

所以虎杖本身可能係真希level ，或者高少少
但弱過甚爾

作者自己直接答
所以唔洗再嗌

即係一般講嘅「冇咒力」只係泛指「咒力只有一般人程度」。
真。冇咒力只得甚爾係

普通人 -可以有咒力,但唔高同控制唔到 同 應該睇唔到詛咒
真希 - 天與 代價係咒力得正常人水平,換身體強化 但睇唔到詛咒
伏黑爸 - 天與(max 身體能力 +詛咒抗性 +睇到詛咒)

串人冇咒力個意思應該係用唔到術式 or 見唔到詛咒

咁所以而家各位有共識虎杖食手指前有冇咒力未

加茂應該係真？
只係我地見開果個樣（肉體）都係假？
因為佢話呢個只係咁多年來其中一個名

加茂個頭都有條縫合線 睇落似同夏油一樣俾人用咗身體多

會唔會係 個腦（加茂）不停換身體？
我諗起舊版鋼練愛德華老豆又係咁不停換身體

不過都係等作者解話

大蛇丸 （曲）

cls 假油勁到

Pin this

低調啲啦

咁佢翻譯得都係想多人睇啫

太高調會俾人冚檔咁簡單既道理唔係要畫出腸呀

唔係好明
極之番 姐係一種術式練到頂點?

係啦 個腦都話加茂只係佢眾多既名之一

大陸漢化唔係自己發脾氣咩

兩邊都有
佢有講因為版權問題比人要求佢個page del左d漫畫佢
唔係屎忽鬼就係b站投訴

而且依家係早過日本出咖
發售咗做漢化都話捉唔到個圖源
早過發售日有漢化
一定係運輸途中有人拎咗本雜誌，好容易累到個圖源俾人捉

屌你，大大隻字寫住漩渦，真咩人

應該係 隻眼下面有縫合線

因為虎杖有brother同佢一齊入zero zone
係基情既黑閃! 靈魂既共鳴!

乜尻操靈咒術嘅極之番叫漩渦喎技名黎

係囉，術式衍生技技名黎喎
不過佢有冇用真人其實都係任佢up
佢部pokemon電腦入面咁多隻pokemon

我同你理解一樣，所以先咁問
你同上面啲人講啦

佢用漩渦射出黎個隻係咪真人就答你唔到 不過我覺得都似係啦 岩岩先解釋完用漩渦可以吸咒靈術式 佢又岩岩食左真人

技名還技名
招技確實係將唔同咒靈摙成一舊
然後好似#266講咁，舊野隻眼下面有縫線，再隔離隻手上面都有
咁佢咁問我覺我又情有可原

脹相幾正 虎仗又多左個brother

想問一下
前幾日睇完第一季動畫
啱啱睇埋唔知係咪叫前傳（講乙骨做主角個4話）
我係咪接住落去睇漫畫就可以了？

屌即係真人正式收皮唔夠暢快

第一次睇以為射唔出，第二次好似真係俾日下部擋左
咁呢招作為大砲都幾真係幾廢，里香又打唔贏，新陰流又打唔贏

簡易領域係萬能key

中咗嘅話應該真係好勁
只係佢用嘅對象好唔尋常姐
里香唔洗講啦
日下部好歹都係個一級擋得住特級都唔出奇啊
何況佢係新陰流連靈魂都可以破壞到啦
畀無用的三輪搞到個個都睇死佢哋

不過照睇唔似係正面擋，似走到射程外擋餘波咁

漩渦係地面炸左個坑出黎，而紅線間住個度係邊界
圈住個到係日下部，岩岩好係邊界附近

有可能,應該用縮地之類既招將新田帶出攻擊範圍再擋
如果冇術式既人可以擋到術式既頂峰,一開波講天份重要就有少少唔通

有冇諗過就係擋左先係出面

小李都有八門喇，畀啲麻瓜威下得唔得

旋渦可以吸準一級以上咒靈既術？姐係假夏呢家可以用無為轉變？咁都幾撚屈

脹相認虎杖做細佬
依個設定幾有趣相睇佢點解

我估係
通常分類做準一級以上嘅咒靈都係擁有術式
而唔係限死要準一級以上先可以吸

但係地下唔見有車呔痕

應該好似憂憂咁有轉移能力

術式睇血統

結界術睇才能
領域、帳都一樣係結界術
每個人可以領悟到既程度都唔同

btw
七海同日下部
一個有術式但完全唔識開領域，唔夠打都身先士卒
一個冇術式但精通簡易領域，知唔夠打就即刻淆底
好大對比

YS

夏油個技本來屈機

應該有發動條件啦，好似團長本書咁，唔係就太誇張

練到封頂先解鎖招技仲唔夠咩

希望五條悟出得返來。
我開始形住夏油最終目的係想拎到五條的身體？

假油都話漩渦最勁唔係威力
係術式抽取
=我英all for one?

更加明白點解真油咁想要里香，
就算有咁多術式，但唔夠咒力都係冇用拎埋里香，有無限咒力真係玩撚晒

好似儲pokemon

真油以前以為旋渦係用黎強化雜卒

如果咁睇乙骨無條件模仿術式俾夏油方便而且風險比較低
但夏油應該精準啲

唔係好明個旋渦
姐係將d咒靈變做一個能量咁射出去?
然後可以吸收埋準一級有嘅咒術?

諗住真人仲有得成長 估唔到咁就瓜左

大蛇丸

呢套野成日都係
下.. 咁就死咗
下.. 咁就冇咗隻眼
下.. 斷埋隻手

真人死得都幾CHEAP
特級都當一次用, 仲要打唔中

最重要既術式都抽左啦

有話射真人咩
射真人嘅應該秒到新陰流個阿叔啦

樓上先有人講隻漩渦有縫合線

不過咁樣射走佢都好過之後又放佢出嚟啦

想請問動畫今個星期未更新？
記得好似每週六會更新

停播

里香=超夢夢

到時變左穢土轉生
又講到野又俾人操控

我覺得特級唔係射一次就冇 應該係會愈吸收得多咒靈 招地圖炮愈高攻擊力喎

14集出左未？

日本過新年
所有動畫都停播
同埋呢到係漫畫post

將咒靈嘅靈力GROUP做一招打出去
但用唔到各咒靈嘅術式效果

所以假油前面話以前覺得喱招技廢
只係純粹將啲垃圾咒靈廢物利用
但而家又有新嘅理解
可能打落去會再講

BTW
加茂應該只係假油過往其中一個身體
嗰陣做人體實驗整左九相圖
而脹相又會認虎杖做細佬
話唔定虎杖阿爸阿媽都同假油有關
(時間線應該就係拎夏油之前嘅身份)

賬相認虎仗就細佬真係估你唔撚到

有人估虎仗係九個入邊唯一成功嘅實驗

點解個個都覺得招漩渦係用得一次

邊個話用得一次......
但咒力有限, 極之番唔係無限咁掉
假油認為分開同時控幾隻咒靈變化會仲多

唔係漩渦只可以用一次，而係每用一次就會失去咒靈，視乎一次摙幾多隻
因為假油話漩渦用完會失去咒靈操術招式繁多呢一個優點
我覺得咁樣已經係寫得好白

睇住加茂將咒靈操術玩到出神入化
其實都幾過癮
佢抽完真人既術式，係咪可以令佢肉體改造更上一層樓
不過唔知抽完咒靈既術式係save係邊呢

我理解左係將真人用係漩渦既話就冇得放佢出黎 但都有得用佢既招式添

寫到明低級咒靈嘅循環利用
咪即係低級咒靈放出黎都畀人秒
索性拎晒嚟做咒力一嘢轟過去
循環呢兩隻字寫得真係好白
失去優點可以點link到失去咒靈

miss 左你留言
係呀 我正正係你咁諗

所以咒力回復 又可以轟多次 點解會覺得轟完一次就冇

咁你個講法點link到失去優點
如果可以循環使用咁應該只係會失去咒力咁解
唔會link到失去招式多呢點上先岩架喎
我理解係廢物回收利用
低級咒靈易產生+高過2級可以跳過降伏直接收吸=大量咒靈子彈射漩渦

其實諗一諗就知啦
用大量咒力一炮=質
用大量咒靈圍毆=量
拎夠16隻特級嘅咒力都未必勁得過茈
但係16隻圍毆555可能要用無量空處

咁開漩渦抽完術式，再即刻返放16隻出黎咪得囉
仲即時多16招術式添喎

sorry 呀，moon 哥我唔想同你嘈
與其捉字蝨嚟ff不如ff下啲伏筆線索
我FF九十九係新陰流嘅大佬
係三輪 憂憂 同巴打個師傅

無端端講三輪啊媽要拼命揮刀，應該係暗示媽媽都係咒術師 但係屋企好窮就有啲奇怪
“遇到”師傅呢個字眼符合99嗰兩次登場嘅方式
日下部唔係佢師傅，如果師傅係已知角色
咁好有機會係99

電話另一邊好多人估係99
因為對面好熟日本又好有錢
而冥冥喺電話咁講即係對家好有可能認識憂憂
憂憂未讀咒術學校，應該得新陰流啲人會識佢
所以好可能真係99

巴打係99親傳簡易領域
雖然冇寫明係新陰流嘅簡易領域
但係另外3個都有講係新陰流
而咁易畀人學到同複製到即係簡易領域都唔係太難
但係連一級都唔識 要帶個人專解領域
而禪院就有佢自己嘅秘傳
呀吉打真人嗰時介紹過簡易領域係有不能外傳嘅咒縛
所以我估簡易領域係新陰流獨有嘅嘢，其他術師就唔會學得識所以下下都要用生命值硬接

btw 日本人估九十九係付喪神使

你不如又講下點睇，捉下我啲漏洞，好過你去質疑作者呀

追呢套作品最期待就係公布術式，例如宿儺一開始即係知領域叫伏魔御廚子，期待咗百幾集先公布術式嗰吓好爽

其實之後要打贏假油
係要一邊提防旋渦
一邊係近身戰打贏有無為轉變既假油
如果夠咒力放多一隻特級既話
基本上係要1 打 3

動畫14集未有嘅

點止一打三
真人個時用人體實驗改變靈魂型態玩合體
隨時可以將幾隻特級合做一件
將一堆垃圾咒靈合體做特級
屈左機

係唔係我miss左D野

無啦啦做咩脹相會認虎杖做細佬

今個星期新年，所有動畫都停一星期

睇多次106話

我質疑作者d咩你話我捉字蝨你咪一樣係捉字蝨，有咩分別
既然係內部循環
一次放十幾隻出黎邊隻就死即刻摙漩渦射完再召就滿血復活
或者一次放一堆咒靈混淆視聽再隨機摙黎做漩渦召返出黎擾亂對方
前傳可以做到控咒靈同時射漩渦，呢個假設成立架喎
我唔係質疑作者，我只係質疑你個表述咁解

btw對「目前」劇情冇影響嘅野冇咩好估，你鍾意估咪自己估飽佢
同埋簡易領域已經講到明係新陰流獨有技術，唔需要FF
用禁止故意外傳做束縛換取性能提升
但冇話唔比偷學，都冇話唔比學完走人
加上東堂係跟99學唔係跟新陰學，唔報新陰都好正常

暫時準一級以上既咒靈先有術式
而漩渦對準一級以上用會有附加效果 可以將隻咒靈放入漩渦前抽取隻咒靈既術式
所以假夏油呢家係用得真人既術式 而漩渦加多左真人既咒力 但個人覺得用完一次都會仲有係度 只係等回復完先可以再出
而揀左將真人放入漩渦就冇得放佢出黎自由發揮
前傳隻玉藻前應該係冇放入漩渦 而前面d post d巴打估玉落前招技係地圖炮 所以夏油放佢出黎 加埋 漩渦 兩招地圖炮對付乙骨

假夏油所講既低級咒靈循環利用正正係指 射完一次可以再射 唔係點叫循環

所以
等原文同睇下集會唔會講解

同啲卡game一樣囉

角色卡一係用嚟升技
一係當肥料用嚟升lv
食廢卡升lv 咪無咗招技囉

咁都有交嗌
動畫漫畫停曬睇黎大家都好悶

追唔到嗌緊咩交了

100分問題漩渦究竟係咩

基本上集集都有

得兩粒字都兩幅圖，現階段講咩都係鳩up
我就話術式係刻印喺靈魂既
全力出漩渦一下子消耗曬隻咒靈啲咒力咁術式個刻印曝露左出黎咪可以吸收>>>隻咒靈會死
唔全力射旋渦個刻印無曝露出黎咪吸收唔到術式但隻咒靈可以重用

依家乜都係估下嘛

個人理解係抽完術式就將剩底既咒力射出去，用一次冇得重用
等作者再解釋

都係，佢有話一用就會失去咒靈操術既優點，咁即係應該點都無得重用，可能真油見呢招咁廢都無善用到所以唔知真正價值，要假油先發掘到

呢度個循環應該係指recycle嗰循環下話
廢物利用咁解

但以前係叫隻咒靈用佢本身既咒力出
依家係用自己咒力出
覺得會靈活左但威力低左

其實唔難,直接開領域算

我覺得應該就用一次啲咒靈會收皮
反正抽取左術式之後都冇乜用
同埋講過前傳佢幾千咒靈一鋪清袋
如果可以重用咒靈姐既話
即係佢放完大技 再放晒堆低級咒靈打乙骨
咁就會好奇怪 反正乙骨一句去死就解決晒

null

廢咒靈：消耗佢做地圖炮
勁咒靈：拎佢招技用

有咩好爭論？

依加佢食左真人招術式
配合佢自己變集既咒靈
用真人術式將垃圾咒靈合體變特級又得
近身一摸直接秒殺又得
好屈

上面有位巴打話日本人估99係付喪神 都唔係冇可能
唔信有咁既巧合

點諗都冇得重用啦
有得重用咁佢駛乜留幾千隻咒靈
淨係留哂D準一級以上用黎同人交手
其他全部轉哂做漩渦得閒射一砲咪得

如果摙完隻咒靈唔會消失可以再叫出黎
咁點會link到去冇左招式繁多呢個優點到丫
摙完可以召返出黎就唔會失去優點啦
又唔係用漩渦個陣唔可以叫其他咒靈出黎
話知佢漩渦係每次射都要摙定係摙完就永久疊高傷害係到
總之每次將咒靈摙成漩渦就會永遠冇得再召個隻咒靈先會連結到失去招式繁多呢點上面
根本唔關咩同時放幾多隻咒靈好過用幾多隻咒靈做漩渦事囉好冇
我一路都係講緊摙一隻少一隻，無啦啦就係到講咩可以循環使用，cls

佢又開始腦補 唔好撩佢好冇 又有排發表偉倫

月亮哥都幾煩

其實如果射完漩渦又可以再攞隻野嚟用咁假油就唔會話係浪費啦
仲靈活咗多咗一種進攻手段

好明顯係射完會無咗隻野先會話失去變化多嘅優勢
因為每射一隻就少咗一招用

所以準一級以上咒靈可以抽完術式再射就值回票價因為招技已經變咗自己技, 唔使再放隻野出嚟先出到
e.g. 要用無為改變以前要放真人出嚟, 抽完之後自己出到就鐘意幾時出都得防不勝防

加埋句低級咒靈循環再用(recycle)都幾明顯係用完一次就無

咁當然呢啲係字面上嘅意思
要腦補佢背後好多野無講出嚟都得嘅

好多野根本仲係等作者解畫
例如術式抽取係咪可以無限使用咒靈術式、使用時係咪要有條件(類似hunter 團長有切換條件)、真油點解好似完全唔知有得術式抽取(打乙骨無用過其他術式)、真人係咪真係退場之類
討論可以，但嘈架就好無謂

我覺得前傳可以唔使太仔細咁睇
因為作者講明呢篇係為咗攞連載而寫嘅短篇
原本係想寫其他野嚟做連載
但結果因為大人嘅原因先會繼續同一個世界觀寫咒術迴戰

其實要講就可以最簡單咁講真油識極之番但係佢無試過射準一級以上嘅pokemon所以唔知道有得抽取術式
佢打里香時先係第一次射特級咁咪無其他術式可以用

不過講到尾假油到而家先係第一次親自出手
佢收埋咩數都係任作者寫

屌人哋寫得嗰兩行字，你班友就喺度FF咁撚多

究竟點睇先可以理解成等咒力回復可以再射同一隻
閱讀理解係咪攞U

我見佢係咁解釋

一路都無留意 極之番依家野

仲有佢

官方英肉出左寫recycling

日文寫再利用，標音標recycle
循環?

唔知邊個特級會黎救場
就咁睇現場應該無人夠揪

宜家得番乙骨同秤

秤好似未係特級？

都係ge

宜家唔出d勁人 真係隨時team kill
但又唔係好明 假油點解宜家先收真人
定係假油唔夠真人打

假油似係啲乜都計過晒萬無一失個種人黎
真人無為轉生咁高危
佢食花生執死雞會穩陣啲

利用佢地封55555姐

我覺得係咁

廢嘅就抽咒力幾隻合成一支炮
勁嘅就抽術式 然後用盡啲咒力射一炮勁嘅

今集旋渦講嘅重點係術式抽取 你抽左隻野嘅術式 往後隻野嘅用途就同啲廢嘅一樣 作用只係得返做炮 咁點解唔抽完術式後直接用黎做旋渦呢支炮嘅本質 轟出去？

我覺得似係等真人進化到最後形態先黎收佢

應該係等佢殘血可以直接收 唔洗自己郁手打佢

假油拎左真人術式，近戰屈機之外，夠呪力都可以回復唔洗正能量先最屈。

咁即係肯定咗射完就無

呢個理由似啲
有講過唔知幾多級以上要齊條件先捉得

同機械丸打個次其實都有暗示
如果機械丸打贏應該都會捉

我都睇漏左

咁早捉左咪同火山頭佢地反面
邊個同佢做野

之前未成長 唔夠勁
而家變左特級就收

最主要係要佢地幫手封印55555姐，
有55555係到，假油都唔夠膽出黎

假油又唔會唔夠膽出嚟
都係嗰句佢仲收埋幾多底牌無人知
不過佢要將"夏油未死"呢個衝擊最大化去嚇鳩55555先一直要隱藏
佢由始至終都係為咗將自己勝率最大化去操作成個作戰

如果真係咁多底牌
勁過55555就唔駛封印啦
擺明55555就係天花板

55555係天花板呢個我諗係大家共識
就當假油勁到同佢五五波
都要打生打死先可以打贏佢
隨時仲要傷/殘先可以打贏

但而家封佢係接近0成本
打又搵啲咒靈去打
死又係啲咒靈死
佢汗都無出一滴就封咗55555同收咗真人做pokemon

咁你話有方法封55555抵啲定係明刀明槍同佢打抵啲?

唔係等到開獄門疆就比55555見到佢
無人可以阻止到55555拎返夏油條屍

無話佢而家唔係抵玩d
但暫時睇假油打既招數
全部對55555都係無用
隻抽一定唔會夠55555打
唔需要腦補

係, 所以同樣地都唔使腦補假油唔夠膽出現

岩
到而家為止都無另一個人/咒可以正面秋贏到55555
包括廚房佬

作者講到明
唔駛腦補邊個夠55555打

捉完呃火山頭機械丸殺咗咪得
反正假油冇出過手唔會有痕跡留低

始終當時假油唔肯定機械丸會唔會真係殺Q咗真人
如果真係殺得到，假油就冇機會再捉真人
一定係逼住要捉

係 所以再問 點解假油唔一齊去封印都係無用
因為無得解 作者話事

...
咁邊個將人類變咒靈搞亂涉谷
而家任務完成冇利用價值 真人殘血 其他咒靈又死晒
天時地利人和齊晒
執著只有一個原因 既義意係咩

呢個伏筆又埋得幾好
一開頭就咁講以為只係普通大技
但過左幾十隻先加番個解釋俾佢同上buff
忍唔住又要吹奏芥見
Btw 前傳係咪都用過極之番？

咁虛式其實係咪都係極之番黎

虛式似組合技多d

我認為只係作者未有機會解釋設定
佢設定多到有d係附碌補完
伏筆多數形容劇情 用意係用黎同將來劇情互相連接
好少用伏筆黎形容設定 不過 是但啦

原來一早有

虛式似反轉術式啲fd

正數
負數
虛數

其實係唔係大技咁既意思

應該類似奥義咁

睇返 升1級要有兩名1級術師推薦先可以做評級
虎杖係被冥冥同東堂推薦
而評級時唔可以同推薦人出任務
最後 冥冥同虎杖出任去左涉谷做評級

所以虎杖當時係審查暫停中

虎杖之後會唔會被人處刑都好難講
邊得閒理咩級

依個唔係問題重點
不過樓上已經解答到

勞動就是屎

係附錄講 好過夾硬邊打邊講
利申有睇附錄 幾正

漩渦致敬伊藤潤二冇人講

前幾頁已經有post咗啦清

梳我由爭辨開始睇

但比班大陸人話抄麻

成班抄襲起家嘅唔識分抄同致敬
成幅圖一模一樣點都唔會係抄啦
係抄jump編輯都唔會俾佢過啦

我記得伊藤潤二都有like

支那仔戇𨳊唔係第一日啦同埋伊藤潤二喺Twitter都like咗

今個星期停刊？

年年新年都停架啦
1月咩都停曬真係好難熬

伊藤潤二恐怖漫已經神枱級
同神枱級一樣等於致敬啦

夠啦 對支那既言論連發表感想既價值都冇

同意神枱級係致敬
就好似從來未聽過人話抄Jojo pose一樣

唔知五條嘅極之番係咩呢

今個禮拜動畫又冇嘅

咁其實 55555又會唔會極之番

佢唔會咁易出到黎架啦
除非假油有辦法提升到同佢一戰
或者宿攤都出番黎

追到漫畫最新終於可以入黎睇討論，想知有冇講澀谷呢pt係結局定之後仲有新Boss咁，大概去到幾%

芥見以前講過會有3個大事件
澀谷之戰應該係第一單

可能佢招極之番就係當年用嚟攬炒嘅招

係伏黑家同五條家攬炒喎

幾時先有

係巴哈見到

由基出場了

偷跑情報下次加返4重啦

諗起之前有人估
九十九由基先係幕後主腦

特級三缺一
乙骨快啲翻嚟

開真人領域

文字情報(應該真?)：

又超展開

諗起之前啲人話99油雞係虎杖老母
真係笑撚咗

電鋸人影響深遠

唔係呀咩

由基應該幾靚女btw啱啱睇漫畫睇到真人殺死釘琦就好sad

又唔係動畫post加咩4重

其實都唔洗加密啦 哈哈 個個都等睇

我都想知點解漫畫po要加4重

涉谷篇應該係呢套野既最大事件
所有涉谷篇前既都係準備呢一章
之後應該有勁長時間講涉谷事件對咒術界影響
去到好後好後先出返55555

班人自己潛建啲新規矩，睇咗咁多年兩登，得呢到要加密

「你喜歡什麼類型的女性呢？」
假油 : 「九十九由基」

會唔會又判斷佢個性

咁講虎仗可能真係九相圖既兄弟
假油同裏梅夾埋想整容器幫宿儺復活
而虎仗就係成品，九相圖係失敗品

就咁睇張情報圖
假油嘅表情
再加上假油本身嘅信息量
佢應該知道九十九嘅術式係咩
九十九應該對佢嚟講係一個威脅
好想知佢個術式

仲有兩單大事件未寫

fake

你有冇睇上一集

唔使搵容器啦，唔係虎仗食就即刻拎到副身體

逐個禮拜等又成日停刊好痛苦

因為唔係個個都鍾意/想睇情報
其他漫畫po都有咁樣屌過，建議下姐

唔係虎杖食應該會頂唔順即死tim

重睇多次 我講錯 自

話說脹相個頭有啲似十兄弟入面個個飛天五

頂唔怪之得咁熟面口

正

睇情報日下部開得切簡易領域自保,但之前brother就失敗
到底係真人真係咁勁快到brother都開唔切定係日下部個實力真係咁超班

出未呀
等左好耐了

伏黑之前召喚左隻勁野出來困住自己同敵人一齊降伏佢攪炒。
咁其實伏黑之前係咪可以搵5555幫佢一齊降伏咪有得用?

重睇喇...多人降伏唔計呀

屌你唔係個個都想睇情報

漫畫post講最新一集 唔4重?
屌你如果當年自來也死, 我嗰個星期第一句就"好色仙人死撚咗"

仆你個街即刻成集唔撚使睇啦

我諗做得老師應該有啲料

如果係電鋸人
三輪上一話拔刀應該死左

係咪術式黎?問完先發動到

無返咁上下實力，日下部點樣無術式都做到一級術師

當年啲漫畫post，人人都會追情報文字/圖、生肉、熟肉睇，會不斷追同估個內容。 日日都有回覆，一至兩話足夠打爆一個1001。睇得漫畫post都係為追最新內容。

係得呢個post 要加4重，阻住哂個討論。生肉冇得公開講連帶冇咩人討論，最新話出咗又冇人知。

基本上得出果2日先有啲人討論，其餘日子都水靜河飛。 唔俾公開講新嘢，搵鬼入嚟。

好心學下隔離 拳願同王者啦。

好似拍手幫虎杖移位黑閃左真人 先遲左開

原來4重就叫唔可以公開講

你係咪啲睇完首映一行出戲院就會上連登出個post 快人一步咁寫"屌Ironman 最後死撚咗呀" 嗰啲人?

以前火滾撚樣年代, one piece 年代情報, 生肉係集集出一個post 去傾
唔想睇情報嘅人就自然唔會入去
而家呢度係一個主post 傾哂成套野
我點知幾時入嚟會啦啦見到個情報圖劇透我?

樓主PIN番 劇透要4重加密

劇透者死全家
俾假油極之番變做肉塊

屌終於有正常人

情報咪即係劇透，好似你話齋，一句呀邊個死咗，咁兩三日後追晒嗰十幾頁都唔會有新鮮感同意外感

我都估同naurto 角色setting差唔多

講到好煩
接住啦

舊燈冇四重但要淺色字

下期係咪又停

點解喎 遲早都睇到嫁啦～

全部劇透遲早都睇到

點解你唔食屎? 遲早都要痾嫁啦~
點解你而家唔死? 遲早都要死嫁啦~

最鐘意睇情報

正解 明明情報不嬲都獨立開po

不過唔知比宿儺打死個隻最強式神，再有冇得召喚番，定純粹每一種式神都有好多隻，但每種只可召喚一隻，所以死咗一隻都仲可以重新降伏同種式神。

少過其他漫畫討論又關四重加密事
有冇諗過人哋出咗幾耐幾多fan base?
One piece出到咁垃圾一樣會多人討論過咒術㗎

其實最大問題係
情報早過漫畫好多

如果好似其它咁過一兩日就有全部流出
咁我又ok

但依家啲情報早官方4-5日出
真係要深潛/另外開post先避到

利申睇英肉平時要星期一先有
求真係做下好心四重
直到有漢化/官方先放鬆

135 情報圖

比住link先
次次四重唔同post都打大交

好似咩都要嗌一餐

近戰法師漢化組世界第一

點解可以快到咁

梗係少人討論啦
又唔可以話佢拖，又唔可以話乜乜唔好睇，又唔可以話似乜乜乜

直頭快到我想捐錢支持下

而家有熟肉可以放心討論啦

胖達

依家討論洗唔洗又整返個4層
廢事又踩到人條尾

我照加住先, 未必個個知咁快有熟肉

情報又話死人

由基

表白

咒術世一

叫哥哥

試一試叫聲哥哥

真係四海之內皆兄弟

我仲以為由基係奸
之前夏油黑化都係佢原因

只係討論 理念姐
夏油諗左去另一個方向
其實唔算誤導

由基終於出現最後一個特級

笑到仆街

裏梅咁撚勁既
爭啲全部人秒晒

可以喊一次試試嗎？

又係啲自然系術式
真係好屈

等我以為作者咁捨得
我其期待唔係寫死晒啲人 我期待係寫死晒啲人之後仲有咩橋寫落去

話唒都宿攤條o靚

套野都幾多操作系術式
操靈操血操鳥操傀儡操付喪

歌姬係咪set up緊啲野？

一定係啦
準備又有術式公開

之前一直都畫到佢好廢咁
原來要時間儲

自然系既能力係最老土 套套野都有

點解出場要啜卜

脹相

脤相開始東堂化

不過夏油應該知佢用乜術式
可能最尾都係冇乜用

咁快手

人哋真兄弟
邊同東堂

我覺得係睇你用乜野心態講
可以講依個post係fans圍爐post
如果係攻擊或者踩佢唔好睇既 fans有乜可能同意你睇法 同意就唔會係fans
但你表達出黎係想套作品做得更好 咁係可以討論

唔怪得宿儺收裏梅做𡃁 可以急凍 做雪櫃

俾你地叫廚房佬叫到佢啲能力柒晒

如果宿儺同佢D靚真係成個廚房咁都幾搞笑
而家有切野有凍野,仲可以整多個洗野同煮野

宿儺自己已經可以用埋火啦

所以唔好怨少人討論過王者同拳願嗰啲

最衰火山頭仲枯木死鬼左
唔係仲有菜同爐頭

仲有海鮮

動畫新op好正

大亂鬥嚟

其實咪照講有啲我都認同
不過話似邊套個啲
我覺得係個期
不停有人講同樣野覺得好煩

唔小心笑咗出聲

劇情真係好引人入勝，每話睇完都好想快d到下星期五
好耐冇試過咁想追一套野

都係得五條同夏油話佢廢啫
喺呢兩個眼中有咩人唔廢

不要欺負弱者

差乙骨都亂入埋就齊腳

應該尾聲
我估結局會搶得返五條悟
但有一段時間放唔到出黎要搵人解
而九十九由基就帶住虎仗
叫做教佢咒術之餘
又逃避高專追殺
同埋去睇佢另一條創造無咒靈世界既方法

而伏黑就一路要跟高專去追虎仗
宿儺又派人去捉伏黑
兩面作戰咁

以上 9估

咁似火影嗚人追佐助咁
但咒迴好多野都無路捉

儺叔廚房

99 每次出場個姿勢都一樣

對白都係

其實我係好想套野停留係小眾層面
不過有啲fans係鍾意不停吹奏到套野俾人屌先安樂

裏梅會唔會雪住自己先會咁長命

切左先講

呢個po好重戾氣
應該整到好多隻特級

唔鐘意係咁比較似邊套
一黎煩 又唔係討論呢部作品
兩黎會覺佢地都唔係睇緊套作品
比完又無咩意思
點解唔睇返佢拎黎比果套呢
再講 係咁比邊個出先
目的都係拎優越感
點解又唔數到壁畫呢
壁畫夠始祖啦掛

今集99出都係預料之內
但咁反而令我好期待乙骨同秤嘅出場
特別係秤，從來都冇描寫過
我諗乙骨嘅存在應該係接替55555
畢竟除咗宿儺，我諗冇乜角色嘅潛力有乙骨咁高
同埋好想知依段時間乙骨嘅性格比起前傳會唔會變得成熟d

巴哈見到，殘體sor

都同情報唔同 咁都好嘈一餐

個情報可以係D重要野有9成唔中都幾撚癲

漫畫係幾時更新

月亮哥咁乖嘅 仲未出嚟發表腦補偉論吸負評 有啲唔慣添

exactly 前排勁多痴線佬沖入黎擺低句似乜似乜就無貨賣 問佢入黎講完有咩意思又唔反駁

根本係入黎留言個啲有問題 其實相對其他post我覺得呢個post啲討論算高汁 電鋸人個邊千字論文大賽 拳願個邊就搏彩公司落注邊個贏咁 呢個post除左似乜似乜撚同盲撚之外啲討論算簡單易明啦

教得出東堂呢啲痴線佬 都唔正常得去邊

屌你應有盡有

陀艮海鮮無限量供應

99會唔會係式神使
式神範圍所有攻擊無效

好撚基呀帳相

開領域海鮮仲要送上門

移動倉庫

追緊轉載睇動畫新ED真係會好sad

唔好講到啲人咁大方啦
追咗咁耐post，基本上你一批評套嘢，就一定有人屌你
真人嗰期有人話打得耐咗啲，即刻俾人圍插

的確有人唔覺得打得耐
而且解釋得幾詳細點解唔覺
雖然d用字用到好似辯論咁

脹相cls
呢話如果做動畫應該好精彩

客觀上個段係成套打得最耐一場
打耐左咪認囉 反正之後先係高潮 實好睇返
一套野實有少少瑕疵 唔嚴重就ok
不過有人拎個一段黎做標準當係成套野既水平 或者係話作者開始冇貨諗唔到點寫所以先拖
我都會當佢係on99

好似銀魂個假髮
不是同伴 是哥哥！

新EDGive it back
逼害漫畫黨

可能係有心撚 咁睇完情報再睇番就覺得有新鮮感

一齊開流動美食車

笑撚左

呢個post既名勝景點

動畫op2 開頭畫面好似暗示死左人
但合戰依部份死人，最近都係機械丸，不過都有排

今集畫到好撩草

多D人識好

睇完咁多話 Give it back 聽到想喊

宜家明東堂係因為佢教所以鍾意問人鍾意咩女人

其實帳相話感受到兄弟受傷死亡 點解同虎仗打時又feel唔到

105話脹相打到最後一擊嘅時候就出現咗不存在嘅記憶
之後就傻咗咁走咗
我諗係嗰一刻先feel到虎仗同佢有關係但太突然所以一時之間接受唔到走咗

睇左前傳,純愛戰士乙骨好打到咁,
邊有得輸

唔係咁鍾意乙骨係前傳嘅性格
俾人感覺有少少懦弱，希望正傳會變得沉穩d
都係嗰句，如果乙骨嘅咒力真係源於自己本身而唔係里香嘅話，佢絕對做到另一個天花板，就算唔得都係僅次於55555
反而秤到時咩料呢我真係好期待

宿儺要load一load先醒起佢係邊個 應該佢以前係另一個型態

秤好撚似路人樣

髮型問題
其實乙骨都係路人樣

乙骨真係平凡人樣黎

似拳頭交好勁嗰啲
鳩估，可能同東堂打交打到佢塊面有條疤，所以要休學

似個啲學校蝦蝦霸霸

唔係話上年乙骨一個打全場咩

睇完動畫新一集 有樣唔明
真希話乙骨上年交流嗰時里香未解咒 但前傳最尾唔係解左啦咩？

前傳第一集係16年11月，臨尾係17年12月
中間過左一年有咁難明咩

鳩估歌姬術式係傳送
上集同冥冥講電話果個係99
之後就傳左佢黎幫手

好想東堂釘哥無事

咁會唔會係佢送咗東堂同急救過去先？之後先同學生撘車去，冥冥搵完99，99主動搵姬要佢傳佢過嚟？

55555做緊最強都話純愛可以同佢並肩

即係歌姬有份fake京都校去其他地方執行任務?
99主動都唔奇 佢知東堂有去到

不存在記憶硬係覺得係虎嘅被動技
或者係宿嘅術式之一，所以佢見到打到話死脹相出現記憶時，有格係佢出現咗問號。可能佢驚訝點解虎杖有佢呢個技
又有可能佢驚訝原來佢有呢個技

好多人話虎杖係受肉體，但又無可能六眼睇唔出

京都校都唔似係去其他地方執行任務，只係未趕到過去
先送咗有大機會同較有用嘅學生去先？

傳送又或者唔係歌姬個術式，百鬼夜行時55555係畫符咒送狗卷同胖達走

唔算啦，虎杖同覺醒咗嘅真人對打最後用黑閃嗰集仲撩

128集機器丸令到京都校31號去做任務
我理解係佢地知到發生左咁大件事先趕過去
而東堂同新明新我估因為果日係附近原本有任務
所以趕得切幫手處理涩谷咁突發嘅情況

又有可能!! ，9估機械丸可能有多個關於今次嘅訊息
所以先叫東堂兩個過去先？其他處理另一方面？
又有可能京都都知會有呢件事所以好早先叫東堂兩個過去先，其他再去？

明明先頭咁認真打，之後又咁搞笑虎杖配合吐糟夾埋好好笑

有人話佢係用冰凍自己百幾年，知道宿儺可以現身先出現
所以宿儺驚訝佢都仲未死喺度等佢

個人覺得京都校所有人都唔知夏油佢地會係31號做野
因為機器丸做spy有幫佢地手先知個計劃
佢話自己可以係任務系統做手腳
所以我鳩估成件事係佢專登安排東堂同新明去附近
其他未夠班嘅人就專登調遠d

另外因為歌姬係128集係同班學生一齊搭車
我諗佢都對31號嘅事嘅理解同學生一樣

但係機械丸又話過剩低嗰啲機仔發動條件係55555被封印 不過唔知會唔會有兩種嗰啲機仔，一種係55555被封發動，一種係佢本人一死就發動，所以早喺31號前一級嘅東堂已經去緊東京準備，其他先再去。

1.歌姬係傳送術式就唔駛搭車去東京
2.電話入面唔會係99 因為電話入面條係外國
-完-

55555第一次見到阿杖果時已經食左手指啦
有機會真係分唔到 / 不過都可能係覺得過癮所以隱瞞

冥冥唔係話用佢細佬術式移動咩

係啊 咁又點
冥冥係吉隆坡
吉隆坡同日本時差好細
但電話對面係朝早
即係想話99放晒d日本股票但又趕過黎幫拖

返黎走資

點解裡梅會去左夏油個邊嘅

佢哋根本一開始就係一夥/共同目標

我覆緊上個巴打話歌姫傳送
其實冥冥自己都話係細佬啫

姐係宿儺同假夏油係一伙????

夏油表面上目的係兩個
封印五條悟
復活兼拉攏宿儺

一直都係咁講

脹相哥哥好萌啊

真係越黎越中意佢

陰公 兩個細佬嘅仇報唔到之餘
仲要俾無中生友搞到認賊作弟

脹相好快釋懷左
雖然加茂有玩弄脹相佢地母子既仇
但明明殺佢細佬又唔係加茂, 加茂又冇指示佢殺虎杖
唔知點解脹相好似將依兩個仇恨都轉移左俾加茂咁

原來裏梅個黑色嘢係頭髮嚟
好似白龍好靚仔

香港 = 特級咒靈生產區

重災區

男人黎？

東京: 城市既咒靈同鄉下比唔係同一個級數

香港: Hold my beer

中間好似skip左好多野咁
要等佢解釋
日文仔好興大結局果時大魔王先會解釋來龍去脈

真人 量產地

漫畫係幾耐先更新一次 啱啱先睇到新一集

周

99:你鍾意咩類型嘅女人
如果假油答高大同大屁股嘅女人
佢就會變成東堂嘅brother
而虎杖又係東堂嘅brother
而脹相又係虎杖嘅brother
於是假油係脹相嘅brother

但脹相又要保護弟弟
到底幫虎杖好定幫假油好呢
於是脹相痴咗線

補充：
假油玩弄脹相母子 令佢阿媽俾咒靈屌
間接令脹相出世 都算係佢半個老豆
點知宜家又變咗佢嘅brother
於是脹相再次痴咗線

睇到我都痴線

原來九十九先係最大嘅反派
術式就係：你喜歡什麼類型的女人？

乙骨解咗咒咁里香消失埋仲係特級? 乙骨本身冇戰力咁濟定係我搞錯

你重睇前傳啦

睇前傳最後幾頁都夠

你已經唔知係第幾個問呢個問題了
雖然好想叫你重新認認真真睇多一次外傳
起到答埋你

根據五條悟起百鬼夜行完事之後講嘅說話
五條悟起咗乙骨個底
乙骨同五條悟一樣都係日本三大怨靈之一
菅原道真嘅後代
而最後里香成功解咒嘅原因
係因為一開始並唔係里香詛咒乙骨
而係乙骨對於里香嘅死接受唔到
產生極大嘅負能量而導致特級詛咒 - 祈本里香現世
而里香之所以咁勁係因為制造佢出嚟嘅人
係乙骨本人 - 三大怨靈之一嘅後代

所以里香解咒消失唔會導致乙骨本人廢咗
因為乙骨先係詛咒嘅本身
不過里香消失，可能少咗樣工具用咁

希望大家以後睇漫畫可以認真睇多幾次
唔好快揭完就當自己睇咗

我正係外傳都重睇咗六七次

希望大家以後睇漫畫可以認真睇多幾次
唔好快揭完就當自己睇咗
呢句真係要特大紅字

媽我好柒

依套野翻睇2-3次都可能會skip左d細節
但乙骨設定講得好白 用幾個分鏡講
都已經唔係伏筆細節個類層面

好多劇情setting分散係唔同集數
每次係 一, 兩格用幾句就講完
一飛就過哂

咪就係
點解會撚樣飛著睇
定係睇時唔專心
不如唔好睇

飛着睇就咪撚睇啦

動畫首新ed
有追漫畫唔同feel

Agger
真係好撚煩同一個問題問十鳩幾次

用生命值硬接一次千字文

#52我已經咁講，然後食負皮屌班仆街睇細緻啲好似好撚難咁，然後又話拖又話悶，不如咪撚睇啦

#218 同上幾個post
我都有講過睇 同 閱讀係有分別
應該係post首就要寫明
待遇好d 無比人負皮

睇完動畫想繼續應該大約由邊集開始

如果虎杖係九胎圖啲兄弟,即係佢係第十胎定第一胎

3X集左右係交流戰

應該係第十
因為脹相叫佢做弟弟
但未證實虎杖係九相圖

脹相唔係講左佢感受到咩

我會等解左不存在記憶先
如果記憶係假 感受都可以係假
不過我偏向認為 脹相感受係真 假記憶只係依種感受既意境表達
因為主角能力係創造假記憶 咁之後會有好多ff劇情 好影響故事推進

我認同意境表達

期待下個post再出現乙骨嘅問題

懷疑問得個啲都係夏油黎
仲要個個都係用夏油嘅講法講番出黎

明明本身前傳劇情都已經講出腸
正傳又係特級Lv 有心睇點會問得出

我覺得最多人問係伏黑多人降服問題
伏黑講咁多野d人真係當佢鳩up

睇到都燥燥哋想開佢波又廢撚事，一陣又話問下都咁惡

屌你啦，已經唔係閱讀理解U係冇撚睇過字

好多時都唔想咁惡 留返俾高eq人士答

九相圖係加茂揾特別體質既女人做實驗生出來既人同咒靈混合體
脹相阿哥話感應到虎杖同佢同一血脈
有可能係個女人生完九件都無死到，最後同普通男人生多件虎杖
咁樣都可以係同一血脈(同母異父)
亦解釋咗點解虎杖點解有做容器既天份(承繼咗老母既特殊體質)

個女人係百年前嘅人物
所以應該唔會係同普通男人生虎杖出嚟

睇返60話，話係明治初期 1868年，咁可能係孫/外孫之類
即係脹相搞錯咗，唔應該叫阿哥

如果虎杖係9相圖之後嘅第10相圖咁就可以叫弟弟

再唔係咩囉

女人+特殊體質+比人人體實驗過，
隨時而家仲存在緊，最後大boss 就係老母

真心唔好
老母做boss係某漫setting

我9up

99 油雞 聽起來很夜市

係漫畫人評論區見到,差D笑死

136 情報
澀谷事變完結
殘體注意:

同上面殘體字講既唔同既邊個可信啲

殘體字嗰個吹得好大
如果咁都做到，基本上係如果電話亭level

遠距離都得好似誇張左啲
本尊之前都唔得

殘體情報應該可信？

去到全世界/至少全日本
假到呢

殘體應該可信
個user po情報好耐
我幾年前睇食戟已經係睇佢d情報

以為情報係貼Link
好心成段抄過黎就做多步轉埋繁啦
注咩意 係咪有咩問題

虎杖係脹相細佬嘅話
咁咪即係有加茂家血脈
都有機會識赤血操術

九相圖係加茂老賊拎個女人同咒靈搞大個肚
應該冇加茂家血統

但係遠距離呢下實在太誇張之前真人都唔得
點解而家夏油可以

一陣又比人話你劇透嫁啦

咁虎仗 算唔算係有咒靈血統 咁可能係sad ending

情報聽下咪算 上次都好大出入 咪當幻想下

咁呢套野一堆人有咒靈血統嘅
55555同乙骨個家系本身就係由咒靈開始

即係55555重有幾年先出得翻嚟

sad到好過夢幻島咁夾硬happy ending
老套到打冷震

乜有人覺得會係今章放返出黎?
咁咁大場龍鳳為乜

55555係度
之後出D咩新咒靈就0作用
都係要死係55555手上
劇情都好難前推

大戰中英雄式回歸 唔知會唔會咁行

都唔明點解連登咁多人會上黎問啲閱讀理解題
睇巴哈睇百度，人地好多逆向工程真係分析返作者既設定係參考左乜野

印象中有溝埋加茂血

邊一話有咁講

應該講緊134話 14頁

你地都算好老脾 真係答

係喎

我好聲好氣問都有問題

宿儺？

動物台作風：有問題一律叫人重睇

虎仗都幾勁 上集流晒血 宜家止埋血 回復力勁高

最柒係叫人重睇果個搞錯

哦~你仆街啦
你冇4重加密，啲賤種狗又屌鳩你

虎仗條血好厚, 東堂嚟之前已經畀真人打到半死, 真人做咗pokemon之後又食咗假油隻嘢爆晒缸, 但而家仲生蝦咁跳

你咪係賤種狗囉
睇你username都知你大陸仔

部份人覺得唔ok 部分人覺得ok
根本好灰色
唔ok啲人都未出聲 你好似好想拎黎嘈咁

係咪宿儺係入面靜靜雞幫佢治療

始終主角係有啲威能嘅

我覺得一轉人就自動回滿血

如果宿儺真係出左黎
咁裹梅係咪會幫埋手？

虎杖打撚死都唔肯換人啦

契闊

唔殺得人
削到你變人棍咪唔叫殺囉

唔殺得同唔傷害

係咩sor
剩係記得唔殺得

好快

錯link, 自

即係遲啲伏黑要同佢家姐打

同樣係一啲好複雜嘅講解
要睇返前面再睇返今集先可能明佢講咩

仲要唔肯定係咪伏筆嚟

唔係好明夏油講果啲契約

第2頁99個樣好崩

真人真係已成condom

99竟然仲識夏油d靚

假夏油同宿儺應該係舊識？

第13頁,99都識反轉術式用落其他人到?

應該呢一千年來佢不斷換肉身
途中同唔同嘅術師/詛咒師/咒靈立咗契約比佢封印
直到佢完成到某件事就可以解除走返出嚟
而佢攞咗夏油肉身之後就完成咗解除契約條件

我反而在意佢地講天元嗰part
因為結果所以日本嘅咒靈同術師佔大多數
咁到底佢個結界係咪真係保護緊人類

同感 個感覺好鬼

個遠程術式邊個整？

遠距離都無為轉變到會唔會太過屈機？

術式抽左
肉體變左壓縮炮射左落地

99一開始以為係天元結界
會唔會假夏油真係天元？透過結界去發動無為轉變

如果真係天元......
即係由55555學生時代已經佈局想拎夏油身體？

遠程術式都唔係最屈
佢已經係超越咗遠程
遠程嘅定義最多都係唔洗掂到
就咁向住你射
佢而家係「廣大範圍」施展術式
成個日本都係佢術式範圍
用一下就無為轉變所有人
俾佢拎撚埋火山頭個術式
全部人燒死都似

而家淨係對標記過嘅人遠距離用術式
唔係術式範圍擴大

我覺得依下真係吹得大咗
即使佢可能事先要落咗標記先target到，但真人要零距離，佢就可以遠程，依個點解釋都係太誇張

應該係里梅中毒痛到解開術式

同感

信息量好大，要瘋狂loop同諗

再勁既高手都防唔到毒
無下限都 濾唔到毒

以前唔得姐

未打甚爾嘅5條就係
打完覺醒咗就唔係

諗起蟻王

Yes, 但而家佢都好含糊
唔知佢所落嘅標記係之前落定
定係透過用術式個吓嘅咒力去標記
定係兩者都係
但係無論邊一種都好都超越咗遠程嘅定義

惠個家姐咁搞法遲下係咪會同惠打雪仗
惠親手殺死家姐呢啲劇情芥見條友絕對畫得出

王道式成長

射落地一個都傷唔到
柒到呢

而且唔會再成長
真係睇下之後
芥見將依家真人既術式 定係咩位

同埋翻譯唔知劇情設定，中譯個意思唔準

唔會，你暫時當係遠端連接咁咪得
不過又會有個問題出現
用過咒力/術式就會有殘穢
高專又可以透過殘穢調查到係咪登記過嘅術師/咒靈
咁d標記佢係幾時set同點set

最尾唔太明
作廢左d怪就走哂出黎？
定假夏油放出黎

但依家呢個setting 都好 收返個伏筆

打完覺醒不斷開無下限
佢有講過篩選唔到毒，因為佢係跟形狀去選，而唔係化學結構
但有意識應該做到，佢可以唔俾血埋身

假夏油近呢千年用契約搵咒靈幫手
但自從扲左夏油身體可以直接操控
意思係佢個倉既咒靈數目可能多到操唔哂

利申：9估

反而覺得咁寫冇乜驚喜

但佢話換左身體就作廢

殺完落詛咒 乙骨2.0

表達個人觀點，唔係話想引戰
暫時嘅咒術都係有限範圍，即使五條有超強攻擊力，都係招技打中先會受傷
好似真人咁，招技屈機都會有限制
但今次整遠端連接去出技同之前嘅規模比係太誇張

契約有條件，唔可以背棄承諾
但夏油有術式直接食左咒靈無條件操控
所以我理解做契約作廢

我諗果d唔係食左既 係之前deal好左
依家換人 個deal作廢 佢再解埋封印
一野爆哂出黎

真。必中

真人咁死法都真心幾諷刺

誇到之前有人post情報都冇乜人信

之前個個話真人大boss所以打咁耐
點知轉形態後兩話收皮，變埋condom

突然覺得御三家入面 三家個個都咁勁

當成埋地雷咁咪得
有特定發動條件(埋地雷)，必要時就可以遠端發動(手動引爆)

我反而覺得假油可以遙距無為轉變都未有隔離我英個撚屌連住就可以化灰咁癲

好想知點解only日本多咒靈同術師
全世界咁多怨氣（特別香港）

同埋如果佢加多啲咒術同日本歷史
嘅互動 咁真實感就會大好多

以前都只係話暫時仲好難做到
過左十年嘅而家話唔定五條已經可以

唔計天元依啲神level，之前五條宿儺都係玩緊大火力攻擊，最多一招打爆個小區
依家就突然玩遙控炸彈，仲係範圍cover全日本嗰隻同時引爆
我唔係理解唔到，係覺得太誇張啫

我都有咁諗過,但以假夏油咁既謀略
就咁放一大堆出黎既作用一定冇比自己操縱使用咁高效
今集資訊太多,都係估估下
不過99等左咁耐終於出場,感覺上比假夏油撳住黎撚當然唔排除下集又超展開

傀儡操術都係日本全土

loop完幾次今話, 有以下idea

1. 99同夏油舊拍檔結伙

可以推測99既出現, 係夏油舊拍檔一早嗌定
而99應該已經知道黎個係假油, 特別嗰句:我和夏油君說過呀
即係佢知唔係同緊夏油對話, 佢重複舊話題真係拖時間
另外, 99話已經有佢既同伴照顧住京都班人, 好大機會就係畀時間拉魯佢地到場保護住/帶人走

2. 確定日本咒力界控制住世界既咒力
之前55555已經同京都校長講過有關控制力量之潮同力量之潮膨脹既事
今話99又再提起日本比起其他國家有更多既咒靈同咒力
乙骨出國可能係55555派出去調查日本班老鬼搞緊乜
或者國外有其他控制咒力既方法希望佢去學習 (怪獸公司? 鋼煉?

3. 假油=天元?
今話有好幾個hints
a. 遠距離術式發動相似天元結界
b. 千年前開始分發咒物
根據過往內容, 得天元有咁長命
一係就假油個腦不斷換
c. 契約獲得新肉體時會解除

懷疑一係之前講既「星漿體」係虛構, 其實任何人都可以被天元刷新肉體情報(侵佔), 一係就夏油都有「星漿體」特質被天元上身
((((不過b同c好似有d衝突))))

傀儡操術遠距離玩下偵察機
起碼唔係同時人體改造一千個人嘅程度
你咁都覺得可以相提並論我都無嘢講

合理好多啦
假油本身 係最Top + 埋個千年咒術師嘅 修為wor
中二吊死撚屎啦 奸角威應全開
比人逼兩下又覺醒到隔空化人灰、 浸下水又話升爆lv,

咪撚左比人洗腦用支畜蝗term 「小區 」得唔得

Sor我錯

咪就係睇你接唔接受埋地雷呢個比喻
好似鋼鍊國土鍊成陣咁，佢都要set好哂先可以發動
係有特定條件下黎遠程發動我又覺得可以接受
佢落標記都起碼要接觸過目標一次先

唔係想話抄火影
但硬係覺得最後宿攤會同虎杖聯手
上吧九喇嘛啲frd

可能反高潮最後虎杖比宿儺搶咗主導做最終boss
結局係同伏黑內外夾擊殺死自己呢

咪玩啦 順平果到主角憎到宿攤pk

睇落好似強化左既咒靈操術
要事先落左 mark , 而且係針對食左咒物同 天性有術式但個身體係普通人既人
(但唔知呢個係唔係必定 可能任何人 只要有mark都得)
先可以改造到

仲有更一樣野就係 唔知假油控唔控制到
(似係控制到 因為佢話指令佢地互相廝殺)

姐係programmer

原來有講
改造 唔= 控制
控制係有另外d野

遠距離唔算誇喎，成單野可能plan左百幾年，可能整定啲咒物做收發站

好撚白痴 已經唔明成套野講緊咩

睇多次77 話 再睇呢一話
應該會好d

都追到百幾話仲可以得到啲咁既推測

應該指係吸收左咒物個堆人
佢話契約作廢呢點可能係講個d吸收左咒物嘅人會比咒物奪舍?
咁係咪代表有機會出現一堆有雙重術式嘅受肉體?
定係大量下位版虎杖

遠距離同釘姐個催靈咒法差唔多啫
釘姐要受詛者肉體做媒介
假油用自己咒力/詛咒刻印係個兩類人身上
主體發動術式 受詛者共鳴
都make sense

暫時睇
佢用無為改造到d 潛力既受肉既體格
唔係個個都虎仗受到咒物咁 所以要改造
用蝴蝶結解幫咒物解凍

B同C嘅衝突係星漿體個問題
只要星漿體呢件事係假嘅話咁一切就成立

假油千年來不斷換肉體
天元係佢喺咒術界嘅身份
因為無人見過佢所以佢鐘意點玩都得
然後定時接收一個星漿體扮同化重生去說服咒術界

99同真夏油個目標一樣，不過手法完全唔同

釘姐遙距使用術式，對象係中咗釘嘅人
千年特級術師遙距發動術式，對象係已標記嘅人
釘姐

呢兩集唔明好正常
太多新資訊
一邊回收部份伏筆但同時明目張膽咁開咗更多伏筆

其實如果全部人有咒力,都幾正呀
新時代

你唔明 但係係套野白痴

宿儺同虎仗聯手打伏黑，俾伏黑出無數隻式神「簇擁」而死。

另類百鬼夜行 唔係操控咒靈 連人都操控埋

夏油只係咁啱比55555打死咗先拎黎用

但比左機會凡人覺醒

假油放個d咒物 應該有三大怨靈

宿儺注定要復活 都唔係反高潮
差在係搶左主角身體定可以分離主角身體

假油同宿儺係同一個時代嘅人囉
宿儺都同火山頭講過千年前嘅激戰

唔洗諗得咁複雜住

第2點好同意
亦都解釋到點解五條話有高層同咒靈合謀
睇到呢點我覺得成個故仔幾吸引
開始成形
之後應該會講班新世代術師
同樣同舊派對抗
係世代之爭

仲有一點就係
最尾夏油同虎杖講：「我睇好你」
再同宿儺講個番說話

我開始覺得假油都係想利用宿儺
都唔係完全利害一致
而裏梅亦都知假油目的
純粹係借假油手復活宿儺
亦唔係完全相信假油

漏瑚打五條個時毒到佢少少架

有假油對比之下 真油真係成個戇鳩仔咁

係睇翻之前佢做嘅嘢
根本係hea做

人生閲歷爭咁遠邊有得比

真係

但係一個幾百年老妖
一個20 幾既輟學學生

各位唔好腦補太多住
因住又中回力標

雖然唔知宿儺計劃緊d咩
但感覺上佢同假油唔會夾得黎

今集太多信息大家都好興奮

咁樣會比班未睇的人屌劇透

依家猜唔透假油目的
純屬想加深對咒力既理解？

未睇應該睇唔明我地講乜既
因為睇左都未必明今集講啲野

以防有人睇唔明,以下補上今話假油契約細節

1. 千年以黎已經向不同術師立下契約,並於佢地死後變成咒物

2.除左術師,立下契約既亦包括咒靈(千年前),就起攞到真油身體時已經自動解約

3. 承接1,咒物被假油於近年時間將咒物放置(標記)於唔同既人身上,以等待今話之時機使用無為轉變及破壞咒物封印 = 有身為術師之咒力 同 咒物死前主人之術式(好大機會)

4. 宿儺好明顯唔起假油計劃內,裡梅有事假油完全不為所動

[FF mode]
宿儺千年前就係洞悉假油邪惡計劃既正義之師
但假油掩飾得好，誤導哂成個咒術界，老屈宿儺係詛咒師，圍攻宿儺
裡梅係宿儺忠僕，宿儺輸左之後就冬眠
依家改頭換面到宿儺都認唔到，其實係埋假油身反擊，假投誠，真臥底
劇情下刪一千字
最後宿儺同虎杖合作，做佢既九喇嘛，畀力量虎杖擊退假油
[/FF mode]

其實宜家話九十九其實係九兄弟個媽都有機

清晰 重睇左幾次 似係咁

等阿後出片解析

剩係知99可能係伏黑/伏黑家姐老母
99話自己溝過基爾，不過無一齊到
但可能都有ons過，中出即飛

點會呀基爾跟左老婆姓伏黑喎

夏油+加茂憲倫，呢個組合同BUG 一樣，任佢UP

話唔定兩面宿儺都係佢搞出嚟
倚天屠龍記咁

咪係 仲要中出兩次！

發現今集出純文字都得，啲人幾乎冇郁過

有
裏梅跪低咗

伏黑家姐對眼擘開咗

虎杖啲冰溶咗

3 咒物死前主人之術式繼承
有機係透過互相廝殺 先成功

家姐好似同伏黑無血緣

重睇左幾次
99 仲叫假油做夏油？
假油既目的同夏油一樣？
同埋個契約睇極都唔明
訊息量好鬼大

今話展開得好, 世界更大, 更多野講到落去
遠程術式圖案 同宿儺額頭有D似

99未知呢個係假油都唔出奇

而且名嚟啫, 未知佢真身, 叫住夏油先都ok啦

我覺得呢啲係容器嘅圖

應該知佢係假架啦，但都要搵個名叫住先
有同夏油d靚聯絡，對話途中又有講「以前同夏油講過」

真油同99 目的係無咒靈既世界

假油目的係咒術優化，所以不停同術師之類既定契約，契約完成條件係拎到有咒靈操術既人既肉體？

真油術式係咒靈操術，可以術式抽取用其他術式
假油術式係換肉體就可以用埋肉體嘅術式
術式係刻係肉體
all for one 咁

邊度中毒咪用反轉術式醫翻好囉

好耶

釘哥就係帕瓦

唔知
宿儺個陣營勁d
定假油呢
冇左5條好劣勢

應該可以理解成係個兩個術式組合技？

一個係標記式遠程發動術式，一個係真人無為轉變

咁睇落都唔算好誇張，至少標記好似都係要有接觸過咁，同真人直接摸差唔多，只係佢摸過之後可以決定幾時發動術式

唔係諗住煉蠱咁煉啊

假油用無為強化左兩種人，頭個種係作為容器嘅人，即係表示唔止虎杖一個可以作為容器，係咪可以當做將來會有容器大戰/轉換容器嘅可能性？ 然後佢所講嘅強化作為容器嘅強度又係咪代表虎杖隨時搵到自己嘅生得術式

青色驅魔師都係差唔多嘅發展

咁咒物唔係淨係得宿儺手指嘅
何況虎仗都食左15隻 冇人夠佢抽

做唔做到容器
應該都係睇咒物既特性
帳相3兄弟好似求其捉幾條友就做到容器
宿儺難搵容器因為宿儺係猛毒，要有抗毒性先可以容納到

無人夠宿儺抽姐

唔洗夠抽啦
獄門疆嗰種功能性術式已經屈晒

記得芥見講過嗰4師徒一係死1個，再唔係就死淨1個，而且佢好似又講過佢已經諗咗惠嘅結局，係咪即係代表惠死撚硬

第一話虎杖阿爺講過佢希望虎杖死嗰陣有成班人喺虎杖身邊，而且虎杖本身又希望人會有正確嘅死亡，所以我估如果結局係死淨一個嘅話，應該就係五條 惠 釘全撚部都喺虎杖面前死於非命，最後得返虎杖一個孤伶伶

惠初中三無耐家姐就受到詛咒

果時真油仲做緊邪教教主未死 - 因為憂一參加京專姊妹校交流會嘅時候里香仲未成佛，即係百鬼夜行係之後嘅事

咁點確定真油會攪百鬼夜行最後俾55555殺死？
應該係假油未換身體之前就係咒術師上層，放料俾真油知 里香 嘅存在，引佢發動百鬼夜行搶里香；只要搵下有邊個上層失蹤可能就搵到線索

假油可能對里香做過手腳，母死亡父失蹤、養佢嘅婆婆覺得係佢剋死個女所以對佢好差，攪到細細個就識睇人面色，同順平有啲似

而憂一同悠仁都係比自己更加重視其他人嘅性格，每當佢哋身邊嘅人有危險佢哋就會暴走。

惠嘅家姐都係重視他人嘅性格；睇嚟假油搵極端善良嘅人同制造極端殘忍嘅特級詛咒形成天敵，當特級詛咒進化到真人咁就吸收抽取咒術，做到佢理想嘅術式優化

9up完

整理得幾好

係咪調轉左

啲咒物由千年之前已經開始準備
咁即係百幾年前嘅加茂都係俾人換咗腦

佢上一兩話先講過只係其中一個名
同埋個時加茂頭上都有條疤
已經唔係今話嘅資訊黎

東立13卷特典

依個伏筆真係 埋得幾好.... 作者真係痴線

即係話真油同假油本身做嘅野冇分別

我覺得唔一樣

真油係想要一個屬於術師嘅世界
術師可以為咗自己而生活而唔係保護啲不知感激嘅猴子(普通人)

假油你睇呢兩頁就知佢係想不斷喺咒力呢樣野度鑽研
去發現人類嘅可能性

百年前佢創造咗九相圖
但係滿足唔到佢

所以而家更進一步用類似煉蠱嘅方法令咒靈, 人類一齊進化去未知嘅狀態
而佢就可以從中學習, 觀察, 了解

一開始咪話要拖時間

假油咁樣遠距離會唔會太撚痴線

會 唔知點玩 可能有限制掛

只係9up下，唔使咁上心

癲佬同癲佬比
兩個都係癲佬咁咪無分別

其實呢一篇如果做動畫應該點斬?
伏黑老豆, 宿儺對八握劍, 真人
全部都燃燒經費

最後冇錢唔做

我無睇你寫乜 只係見第一張圖入面的文字surprise
你也不要上心

呢篇咁多大戰
真係有錢整會好爽, 無錢會好崩

我仍然覺得55555被困下，憂一會係end game人選
同佢一齊出國嘅米格爾喺百鬼夜行用家鄉術師編嘅繩，成功阻擋55555一陣

估計憂一去嘅就係米格爾故鄉，返嚟copy繩術擾亂假油術式

點解我唔明你surprise 咩
係咪我miss咗啲乜

好似fate 咁三集劇場版

課左金買黏土人
唔知叫唔叫支唔支持
想睇多d呢套動畫

娜娜明第5人

動畫黨就咁睇係不錯
可睇可唔睇的動漫
佢有太多前神作的原素
例如宿儺好似九尾
世界觀又有啲似fate

咁搵米格爾咪得
搵乙骨copy無量空處唔好?
估到作者個套路我地點會咁鍾意呢套野

個姊妹交流會又拖又悶

咁佢個故事都鋪排得唔錯既
D伏筆都升算得上係一步步推進同有意思
已經算係佳作或以上啦
如果世界觀都要係全新既會唔會太苛刻?

其實呢段到55555封印篇之前都有D悶
人氣KEEP唔KEEP到有足夠budget去做呢篇真係有D令人擔心

五條同基爾個陰陽互都好有意境

米格爾講過佢家鄉啲術師成班人編都要用19幾年啊；但憂一好似黃涼入zone咁可以短時間copy

認同估作者唔到，分分鐘假油當啲屍體好似衫咁換
唔見頭頂條疤就唔會知果個人已經死咗

咪家姐頭上個紋 同第一格最左果個文字
話全國都有咁的case

同埋佢個伏線 唔係好似run please 咁伏幾年

但一套神作的確要架空一個世界觀
eva
紅樓夢
巨人
火影

中間間住 55555回憶篇既話 ok既

用火影做例子立即冇晒說服力

88橋個part都好睇喎
交流會打花御個part 都ok
係前面同京都校打交悶

其實伏黑爸叫伏黑甚爾 唔係基爾

點解假油要幫真油完成全人類咒術師依個心願？
定我get錯

邊度似fate

有機會係借呢樣野引起兩邊戰爭

由假油用遠程無為轉生果下開始好複雜不過其他我基本都明夏油up乜，係呢一頁睇到一舊雲

即係假油1000年前同唔同術師結左契約，佢就將果班術師屍體?殘骸?變成咒物，然後派比啲「容器」for佢依家呢一刻去發動無為轉生用?

但「締結契約的不止術師」其實講緊咩，之後又無下文
同埋點解獲得夏油肉體果陣契約會作廢，意思係假油1000年前定契約果陣已經預計到會拎到夏油肉體?
定有其他原因令到呢1000年都無作廢嘅契約係佢拎到夏油肉體果陣就作廢左

同埋咒物解取封印+契約作廢會點? 同佢最後放果堆咒靈出嚟應該無直接關係?

好奇我睇唔明上面果堆野係因為作者仲埋緊伏筆未解釋定單純我悟性低

"締結契約的不止術師" 照一般理解 佢意思係同咒靈都有締結契約
致於點解之前換n個身體冇作廢 但換到夏油身體先作廢就冇直接解釋

會唔會係因為攞到咒靈操術可以無條件控制咒靈所以就唔需要契約

但佢下一句話「那些」契約已經作廢
咁即係唔單止同果堆千年前術師，連同咒靈嘅契約都作廢埋?

我分發的咒物/是千年前開始/一個個結下了契約的術師們的殘骸

我分發的咒物是/千年前開始一個個結下了契約的術師們的殘骸

唔同位斷句好似有2個意思
前者係千年前已經開始分發
後者係分發千年前開始儲既咒物

但明顯後係者
因為d人唔會咁長命等你千年後解除封印

"那些" 我理解係指只有咒靈契約作廢
術師契約冇作廢

動畫？ 建議唔睇住

宿儺贏左咼

真油些微有啲良心
佢唔會亂殺術師
但假油只係個瘋狂科學家

現代版百鬼夜行

啱啱開始睇漫畫 睇到果個咩東堂出現 問你鍾意咩類型女人

有brother唔悶

幾中意依個角色
你睇落去就明

變態佬

基爾獸

好期待99係咩術式
話哂都特級

佢隻烈空座究竟係式神
定咒靈
好想知有咩用

笑死

想問最新果集假夏油究竟係想做咩？
又唔係要滅世又唔係想救世又唔係想殺盡其他人
成千年究竟做緊咩

越亂越好

Ww1 ww2仲未夠亂咩

我鳩估佢係想成個世界d咒靈出番晒黎

brother
全套最正角色之一

我估佢要咒術同咒靈好茂盛
等佢可以不斷咁研究咒力

瘋狂科學家

以佢搞九相圖同埋今集啲對白去睇似係呢條路線

假夏想世上多咒靈同咒術師
油雞反而想世上兩種消失

可惜應該要退場了

反轉術式有冇得幫佢醫番?

佢中左無為轉變 靈魂形態已經改變 雖然係自切 但都有機冇得醫
不過反轉術式有冇分級 家入係咪可以幫人再生斷肢 都係唔太肯定

忽然好似睇X-Men咁，一派想全人類做變種人，一派想得返平凡人

55555就劏肚同插穿頭都反轉到
但佢都講過切左個頭就收皮
希望brother仲做到術師

斷手仲去唔去到握手會

改用腳拍

555555果啲重傷極都叫做係肉體上嘅傷害
如果東堂真係因為無為轉變而影響左隻手嘅靈魂，咁反轉術式應該係救唔到?

睇返動畫先醒起有d問題想問
1.新陰流係咩黎
2.簡易領域唔係就係中和人地d領域咩 點解東堂開左簡易領域都比人無為轉變到

1.新陰流其實係現實野黎目前出過兩個確定係新陰都有拎刀
我覺得大概可以當佢係識咒術嘅劍術流派
2.個下真人領域快過東堂開領域咁解

靈魂嘅定義其實仲未有結論
真人有呢個結論都係建基佢自己嘅術式

冇話反轉術式干涉唔到靈魂

我覺得反轉術式可以重生返隻新手俾東堂，重新嘅手只係肉體上嘅重新，已經唔關靈魂事，受靈魂影響嘅已經切走咗

就係有講wo

that's why有機醫到既原因
所以其實都要睇作者之後有冇更多解釋

都係真人自己估姐
不過講靈魂都係得佢講姐

依張圖係旁白黎 唔係真人讀白 出自112話

呢個漏湖內心讀白黎架下話

可能係 但前文後理 依段都係設定黎 因為明顯係俾讀者睇

講起又講
點解簡易領域可以破壞真人靈魂?

咁反轉術式嘅應用範圍都可以因人而異

所以我覺得讀者暫時冇100%醫到或100%醫唔到既答案
同依章完左之後都會講 不如等答案

為左上面個巴打睇返81 82話

原來假油個時真係諗過要當場捉真人

佢一路當真人漏瑚佢哋係condom 真人佢哋咁信佢

真人招技太獨特一定要收

如其話破壞真人靈魂
不如話係無視真人術式貼切啲

諗起大岡斷手變大埋
基路亞個妹都醫到佢

呢兩幅都有粗略講過下靈魂既setting
靈魂同肉體關係
假油指 肉體=靈魂 換左腦 都依然有肉體既記憶入個新腦度
甚爾就 肉體強度強到 反客為主
呀婆以為靈魂同肉體分開
其實都係假油既定論 肉體=靈魂

但係真人就話 術式係不同世界 !?!?!?!?!?
睇唔明

如果咁推嘅
靈魂強度等同咒力強度
甚爾嚴格黎講唔算完全冇咒力
只係天與咒縛將全部咒力轉成肉體能力
即係佢嘅肉體等同佢靈魂自身
所以復活佢肉體嘅時候變左同時復活埋大部分嘅佢
令佢可以反客為主掛

芥見上咗漫道コバヤシ

機械丸

屌便當丸

諗返起機械丸吹到好勁 話係另一個版本嘅甚爾 點知咁快收皮

咁佢真係勁
只不過對住開外掛嘅真人先會輸

真人乜打唔到靈魂就無傷太on9

1.東堂同99同憂憂都識新陰流但佢地都無刀

突然之間諗個天元會唔會又係極端版嘅天與咒縛
身體全殘但係咒力爆炸

冇講明新陰實際係咩不過有提過有蘆屋貞綱
佢係平安時期嘅人 係安倍晴明嘅對手嚟
早幾話假油對新陰個反應
所以啲日本仔估假油係晴明

你唔好話埋機械丸添佢都識簡易領域添啦，唔通佢又係新陰喇喎
三輪有講係比新陰最高師範推薦
而最高師範係日本係指武道方面最高指導者
當佢係劍道流派我唔覺得有咩問題

動畫新一集講555都鍾意三輪呢type
三輪就崇拜555
而機械丸只可以默默付出好sad

咁點確定真油會攪百鬼夜行最後俾55555殺死？

唔係咁咩

仲有秤，五條特登講到乙骨同秤可以去到佢level
又係啲典型休學撚

呢篇畫咁叉耐結果夏油或成最大贏家

咩神奇既諗法

我指假夏油

我覺得似想玩下歌姬，唔係真心話

機械丸講係佢自己偷學架wor
人地講到明唔係新陰流唔可以外傳
同埋邊話有講三輪係最高師範推薦

咒術迴戰 （10)

有幾樣野既關係要搞清楚先
我自己係咁睇
暫時每個咒術師都一定包括以下四樣野 (數值可以係0)
術式 靈魂 肉體 咒力

首先術式最容易理解 術式唔受靈魂或者肉體影響 冇咗靈魂或者肉體都可以用到術式 (例子: 假油只係得肉體，機械丸只係得靈魂) 而術式係受咒力影響 咒力係發動術式嘅能量來源 冇咒力就發動唔到術式

而靈魂 肉體 同咒力係構建”人”既重要元素 人既身體或者意識會受呢三者影響
例如 中左術式「無為轉變」既人既靈魂型態會被攻擊導致身體隨靈魂發生變化 最終肉體同意識都受到改變而死亡

肉體既強弱除左會影響身體對物理攻擊抗性之外 肉體更強既甚爾甚至可以靠五官去感知咒靈既存在 肉體亦對詛咒產生抗性 另外肉體亦都同靈魂一樣帶有意識

咒力就有啲類似龍珠既氣 或者火影既查克拉 有咒力既人可感受到其他咒力既存在 咒力除左用係發動術式之外 亦唔需要配搭術式用作攻擊(徑庭拳)或者防禦(七海擋真人攻擊) 比較似打機入面既MP 好睇本身個人資質去決定MP總容量 仲有用多左就要休息recharge 最後一點係術式係無意識

比較有趣係咒力同肉體既強度好似係呈反比關係 暫時有兩個極端例子:機械丸同埋甚爾 一個無肉體(殘廢)但有強大咒力 一個無咒力但有強大肉體

講到反轉術式 簡單啲講要了解本身係受到咩類型既攻擊先知道用唔用到反轉術式 如果受到物理攻擊令到身體受傷就可以用到反轉術式去治療 如果係受到靈魂攻擊令到身體受傷就用唔到反轉術式去治療

好想再睇多啲555同歌姬既交流

真係鐘意又點會連個名都唔記得

機械丸同甚爾兩個例子係天與咒縛影響，算係特例
咒力同肉體強度本身應該冇直接關係

東立5卷

志志雄

芥見都睇幾多Jump嘅漫畫

可能術式抽取完，只可以用一次。加咗個天花，咁就會合理好多。

已經有新po就推爆呢個先啦